仙人踩場第二集 - 預告

第二集黎到性商店，去搵啲平時大家都想知既野，例如SM、有味底褲、少女味香水等等...

仲會同店主一齊研究改裝性玩具

大家仲有啲咩想問 可以係度留低問題

同埋上次戰月勇者比既錢，我講左會買AV送番比大家，但好難買實體所以轉買飛機杯 ，但只夠買一個

Lm

仙人轉行做utube爸?

甜界Youtuber好少嘛，大家只得電競睇咁悶咪試下

最緊要係我一蚊都冇袋過袋咗都拎嚟買AV買飛機杯送番出去

btw 仙人踩場只會出四五集有啲人同場地好難約希望約到

G持仙人

留名

仙人點睇hellojav死左

除左javjunkies仲有咩網推介

仙人

今次咁少反應既

推一推

仙人! 有神快拜!

話說想問吓
現實中有無電擊按摩棒賣?